riga 同Vilnius

有無人去過Riga 同Vilnius
過2日去呢2個地方
有無人有正既餐廳可以推薦下
Btw 好多人話波羅的海身價低
不過我睇餐廳menu 好似都幾高下

Vilnius

Forto Dvaras

食餃子

有打算去
Cepelinai
不過好似之外無咩特別野